男人老狗 大家幾耐冇喊過

近排學業壓力大
同女友又嘈交
同屋企關係又差
仲有好多不如意嘅事
令我好辛苦好攰
好想大喊一場釋放下
但發現真係喊唔出
好似對失望已經麻木左

有冇人都係咁呢？

做完運動，沖住熱水涼大喊一場
好撚爽

頂撚住啦。。。。
叫下雞發洩下

由出世到而家

我都喊唔岀

我同你一樣
我再慘d 加埋工作壓力，日日比老細屌

日日都喊, 一靜落黎就喊, 喊到攰就訓, 訓著又喊醒, 每一秒都係折磨

有時候諗，其實喊完都解決唔到問題，倒不如留返D力打飛機好過

係廁所沖緊涼果陣先敢偷偷喊

一聽某幾首歌就會喊

考車FAIL 覺得自己廢JER 咩都做唔好 喊撚左
考到到而家冇喊過

讀緊書喊乜撚

幾個鐘
我切親洋蔥都喊

幾年

點講呢
呢幾年我學到嘅係冇對任何事抱期望
乜都係諗「係咁架啦」去令自己感覺好啲
咁當然令我份人極唔積極 負面
但一直都冇乜問題
只係尼排有啲谷到爆
想釋放下
但係已經搵唔返個感覺
點都喊唔出

一樣諗法

最多鼻酸 就係喊唔出

由其聽你個名隊樂隊啲歌會喊得仲勁，因為啲歌詞好入肉

對上一次喊係前幾日 岩岩發現自己比人帽左

前日

大概明巴打嘅心情
我都興幸自己重喊得出

但係點解女人嘅淚腺真係勁過男人咁多 係又喊唔係又喊 就算係TB都成日喊

呢幾日晚晚都喊
同女朋友關係好差

試過真係頂唔崩潰咗咁喊，真係會舒服好多

成年前 無期望就無失望